我哋可唔可以利用政府以與暴力割席為題嘅新廣告喺YouTube平台落廣告逆向宣傳

之前YouTube見過催淚彈廣告

推

你既對象係中立同淺藍?
可以諗得過

yes